天水圍需要手足

天水圍班9下下瞄頭，有手足被射中有手足被打頭失去意識

見佢地捱打中好心痛